Microecon一問

Dominant strategy equilibrium同nash equilibrium有咩分別 有無例子可以好清晰咁show 到個difference

You shit